［反送中］7月31日 全城罷工

全民支持

推

今日兩點 馬上罷工

連登號召

突發

全港七百萬人大罷工

出現了

支持人士請離開office

馬上離開office

為了生活 建制勿放工

反送中 罷工

天文台支持